CCTVB唔報跳樓，Baby Condom班老母真係完全唔知

完全冇人講
有冇手足一齊去個度做文宣

Pish

Push

搵人post 個新聞 落去囉

推

condom d師奶不嬲垃圾